黃店barber轉藍！食兩家茶禮！

推爆佢

推

又係呢啲黃加藍變綠

Push

對

報導定廣告？
幾張圖就屈到人撐七二一？

前排成間鋪都蘋果，點轉藍？
再之前直頭扮左啲Gear出黎...

利申：太古坊返工，太貴無剪過但成日經過

真心咩？入面啲髮型師個個都黃到發金咁濟喎。理大一役嗰陣小弟有幫襯過，入面成間舖都屌鳩啲黑警屌到飛天。非打手，做打手爛春袋。

利申 近兩年多次幫襯

起完底又block一件

間野新搞作去左tvb 做坊問

最後個間